比賽無意義 如傷口灑鹽 雲高爾：季軍戰應取消

雲高爾不諱言︰「我認為這場比賽是不應進行，這些話我已講了超過十年，但我們還是要參與這場比賽。這絕不公平，我們少一天時間恢復，但最差的是你要面對兩次失敗。當你參加一項賽事，你一直表現出色，但你因為連輸兩場而要以失敗者的姿態返國。十五年前我已經這樣說了。在我而言，這與體育精神毫無關係。到了比賽這個階段，不應要求球員為第3名而戰；只有一個獎值得重視，便是成為世界冠軍。」

True 依個世界只係會在乎Champion

亞軍都已經比人笑一世，仲搞季軍

總要分高低

係, 季軍戰變到同表演賽無咩分表, 贏輸都無人有感覺, 取消左佢, 當兩隊都係第3就算啦

agger wor

除咗多場波賭 完全唔明有咩意義

根本就要取消

同意 歐國盃都冇踢啦

真

True

俾後備踢下好過無

叫埋8強輸左果班再踢 分埋5,6,7,8名

冇季軍戰會係2隊第4
因為2隊都係4強止步

V92有道理

拎到第三又點

呢個真

或者唔分三同四
分來做乜9

4年前V92屌打士氣低落既巴西

入唔到決賽 仲輸埋季軍戰 連輸兩場的確唔好受

除左2002隊賤種南韓 輸比火雞我好撚心涼呀

有個牌 好過無 觀眾又開心 why not ?

隔多個星期
搞個敗者精英復仇戰vs冠軍隊仲好啦
不過冠已拎唔會同你玩認真啦

但係無記錯南韓果場踢得幾開心，完場仲同土耳其班人手拖手多謝球迷

如果4強變做小組賽，一隊打多三場，最高分拎冠軍呢

諗起曼桶左敢帥一刀

捅

敢帥講得啱吖 上屆巴西咁俾人炒兩次 黃都面晒 有咩意思

點會無意義 賣多場波飛又係錢 轉播又係錢

你倍啲球員又想踢咩
啲莊家要開盤搵錢昨

呢鋪比比利是真殺英狗唔好咩

季軍可以對利記就有意思了

季軍賽唔好話輸埋， 就算贏左都冇用啦

英超仔話去插下俄妹好過

咁8強出局果4隊
又洗唔洗搞個小組賽計分
好似開頭小組賽咁？

季軍杯絕無意義，它不會扭轉Fifa 的心意

都唔係既
每隊波差唔多有成十個冇份落場踢或者垃圾時間
季軍戰比佢地正選 感受下世盃都好

搵時間搞返個復仇盃

但可能有D非傳統足球強國,覺得季軍都唔錯呢

我都好認同 兩隊出局都無心打啦

上屆荷蘭好似係23人落晒場

奧運就話計獎牌數
世界盃就係算吧啦

洗神射手記錄

季軍戰絕無意義

點會取消 一場波莊家可以贏好多$
咪撚玩啦膠爾

今次季軍戰個兩隊d後備 一早落過曬場啦 小組賽 想輸個場 已經出曬

季軍戰
Harry Claim 或成最大贏家

多一場波就多一場錢搵

fifa最鐘意分晒名次
世冠盃班球會仲要分埋第4第5第6第7

淨返兩邊後備龍冇踢過

俾d後備同年輕球員有表演機會

打～和

係都雙敗淘汰賽啦
無走線無得博1分，咁贏真係心服口服

第3門將都係冇得出

門票都賺啦
Fifa點會取消

出米奴列肯定入球show

都唔係嘅，
例如季軍戰巴西撞返德國

南韓（呢個都冇乜可能）撞返意大利

德國撞返亞軍庭等等...

呢啲都會令好多人想睇，
而家係比利時對英格蘭，
就算係冠軍戰都冇人想睇啦

癡撚線踢埋國家聯賽先走人好無

季軍戰贏左應該俾個機會挑戰冠軍多一次

英對比好好睇喎
英超all star內戰

英格蘭

決賽前助吓慶咁姐

我覺得唔關邊隊對邊隊事 係球員個鬥心問題
根本無咩人真係會好認真踢拎個第三

贏左就係66年之後最多英格蘭

最強

踢過大鑊呢
英撚幾辛苦咁走左條靚線

比後備踢下算啦

直接2隊12碼未算囉 都冇心機踢架啦

你鐘意既咪唔好踢囉
搞左咁多年都係咁架啦 冇人逼你踢

同意，附加友誼賽算

打多場收多次錢呀，你估佢唔想踢埋第4,5,6出黎咩

有
10年烏拉圭好認真踼, 但輸左比德國唔認真踼

個教練仲好激氣話佢地應該值得贏既一方

點會冇意義, 4年一次世界盃, 每場都對每個球員意義重大, 輸都好, 但過程入面既表現隨時會提升身價

有得笑多次班英撚幾大都睇啦

要表現 唔會到先季軍戰表現到
咁會比人當人佢神經刀一場
無人會理
第3對某些國家有意義 例如未拎過冠亞軍 就可以j下季軍
不過英格蘭拎過冠軍 所以對佢地黎講真係無意義
同埋可以收錢

點會無意義, 大把球迷想睇囉

神射手可以響呢場擦數據

想睇唔代表2隊有戰意踢
當場波雙方冇晒戰意果時係咪要諗下有冇意義

我諗無邊隊係想輸掛?

買入球大

季軍都有獎牌嫁，好似奧運咁

贏輸已經唔重要
當輸左一場入決賽既賽事...
季軍戰球員本身係唔會想踢
用球員角度自己諗下

敢帥一直走在時代既尖端

最on9係季軍戰打和都要加時同12碼

無人叫你踢架撚樣，唔好出場囉，屌，扮清高

如果可以打和 咁點解要打季軍戰?

唔係在於季軍戰，係，在於賭波嘅人。同莊家

打和咪即係兩隊實力一樣，雙季軍
唔通奧運賽跑跑一樣時間，叫佢地跑多次咩

點會無意義，比利時都未拎過季軍
你唔要人地都要架
你亦都可以踢好D俾觀眾睇，至少唔好只靠死球

敢帥

爭神射手

四強開始分勝敗部，勝部決賽打完，輸左個隊同 敗部賽既勝方踢

踢完就入總決賽

冠軍戰踢兩回合，如果第一回合都係勝部冠軍嬴／和就唔駛踢第二場

敗部冠軍要連勝2場先反cup

純9up

奧運賽跑跑一樣時間? 你活係第2個時空?

當年又係話季軍戰無意義，唔會認真
結果出哂主力打到巴西仆街

v92攞完季軍話季軍無意義，
邊個敢？

個莊會俾你唔踢咩 英超球會背後sponsor同打骰咪又係個莊
踢少一場知唔知個莊嬴少幾多

咁咪申請唔好踢，或者出晒副選抗議囉

但又唔會咁做，因為把口講無戰意，實際上就係想贏

可以比後生出下，都算有用

點申請唔好踢

自己灑完咪話唔好灑囉

同意兩個第三算
講到懶公平咁，叫人去比賽爭
走線已經可以令第二同第三名可能未對過賽
不如23又打一場，公平

要打循環賽

如果咁清高，咪出晒副選

係佢地又賺多場入場費

輸咗要嘔返隻盃出黎咪認真囉

唔踢點cap水

就麻煩英格蘭立即認輸好唔好

唔好打當世界都第一仲好

10年嗰場烏拉圭對德國,好好睇

咁樣冇乜決賽味

打和啦

直頭無第3咪得

第3名果隊可以復活戰同冠軍打

亞軍可以同第4名打 輸左果隊再同 第3名/冠軍嬴左果隊打打

63場太零丁

痴線 我地韓國為亞洲爭光 你把死人口想點撚樣

咁不如打聯賽 32隊對晒計分

季軍戰贏波嗰種興奮同決賽輸咗嗰種絕望

有機會俾d副選或者後生仔踩下草唔係壞事

之前已經打左場表演賽啦

如果季軍然波而呢隊係冠軍未對過既
可以再打多場

俾啲年輕球員感受下世界盃囉

因為錢

其實youtube有講

對於諗住爭冠國家/傳統強國
佢地唔稀罕第三名

但對某些國家，如98年古羅地亞，10年烏龜，第三都係一種成就，對佢地來講，固然想冠軍，但季軍已係一種成就

最後拎第3會開心過拎第2
其實都幾on9

23vs11

都真係無幾可三個龍都出過場, 係雲高爾先敢

以前睇過一場季軍戰 悶到仆街2邊都冇心踢 仲衰過友誼賽

睇下你係咩地位 如果香港攞第四都列隊歡迎

你咁問
我都想問

點解開波之前
要話個陣比人聽？

又真
你問我近幾屆冠亞軍係邊隊我都答到
但季軍真係從來都冇印象

有請志偉哥

有份落場先係有踢世盃

最有意義先係呢場,你2隊上次夾埋打默契波

$$$$

上次贊奴沙呈強破壞咗

如果有銀球同銅球獎
會唔會爭得開心 d

開多場俾人賭點會無意義

比d無份落場既踢下都好既

3,4名真係無乜意思

而家兩隊仲係英超大混戰... 各位可以著球會波衫入場嘞

之前十屆季軍戰都開大，識買啦

點會冇意義
Kane要claim神射

獎金 神射 比新人踢下wc 點會無意義
而且諗起有人講過季軍係贏返黎亞軍係輸返黎 有得精神勝利下

世界杯都要賺錢，多一場波，就多一場轉播費，正如加到48隊仲要塞比亞州，就係想中國入到去賺人仔